又話咩西岸好有挑戰性 占士去到咪又係屈哂機

反占狗不願面對 占狗根本去到邊就屈到邊
東岸屈完臨老去西岸照樣屈

唔係呀 係愛華頓踢得幾好喎

靠AD咋

AD屈

帶新仔拎冠
最後隊新仔得返馬

班新仔咁撚廢

冇左勇士
火箭小球走火入魔

今年咪又係靠AD
仲要成撚日消費Kobe
你睇吓佢上年打成點先啦
連Playoff都入唔到啊

上年傷左

傷左咪入唔到

比我係條廢老都扮傷啦 一陣入到playoff一輪遊仲柒

冇睇波？
成隊靠佢lead住
控制大局

同AD平分秋色

雙核唔計

點同.....
一個防守一個進攻
多咗AD，成隊既防守的確硬淨咗

上季靠佢lead住的湖人排第幾?

講緊占士洛迪古斯wo

屌
被上面fake左

又AD 又占士
緊係講緊愛華頓